一句到尾:朝朝都去狗鐵阻人返工，割唔割？

大家諗下如果係咁，有咩對策？
黑警可扮黑白衣人大戰，有咩唔可以做？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

點都唔割

大割引！！！！！！！
我愛奶粉！！！！！！！！

割阿 阻人

收皮p 牌5毛

出核彈都唔割

黑警扮示威者阻人番工?

核彈都唔割

不過要be water

唔係割唔割問題 係根本唔可以咁密

唔割 但善意提醒

搞d無辜既人只會愈來愈少人支持你地

有d同路人捐錢出來

捐到佢地返唔到工即係搞死自己

你諗下廢老同同路人邊面有工返捐錢多d

首先同你割

唔割但三思

真心想大家一齊反思下
有呢個情況出現點算
TG group 已經出現呢個問題

前線手足好危險呀而家

可唔可以改為撐住閘機比人免費入閘，應該會開心好多，狗鐵又有損失